想開一個比打工仔玩既魔力私服

打工仔一日得2-3個鐘時間打下機
想搞一個0貨金,唔洗用大量時間升LV升技
輕輕鬆鬆玩,志在享受番個過程,組下隊打下王,P下K,
又唔係完全BT個種
有冇人有興趣一齊

留名

留名待玩

其實係預圍內玩
所以大家唔好預我技術好高 防外掛個d

等巴打開Ser 幫手做白老鼠

我以為個ser 剩係開朝9晚5

其實我有諗過開夜晚7-12

rc: 27592200
有興趣既可以入group先

推一推

限單/雙開
先有人流
放工玩幾粒鐘
冇10倍經都升撚死
咁上下

唔好升LV喇，最好一開波100lv,cap 120
由1lv升起始終有人遲開始玩難組隊
淨係升技，pk，打王

但我想享受番出法蘭城打哥布林 去哈洞既感覺

以前高登有個百分百魔力 真係慢慢打
但依家大部分玩家都出黎做野
魔力係我小學果陣玩 我依家都出黎做野了
樓主開個純pk 服仲好啦 比人放工得閒無野做就打

淨係想解下任務，唔想再升Lv 升技

此post已完

有冇人想一齊測試下,
可以入27592200

睇到D字好明顯係大陸端黎

個SER 設置最好
EXP X2 慢慢升下LV 搵返D回憶感覺
技能EXP最好 20倍50倍因為真係冇乜時間煲住黎升
生產技能最好X2 因為返正都係返工掛機挖料
魔石X4 ~X6 多D錢 可以自HI抽多D 6合彩

今晚返屋企DL黎玩下支持下本地

仲有好多地方要執 搞左兩日 聽日又要番工

expx2
冇幾個月都打唔到王
玩黎做乜

巴打你成日唔應機

太累訓左

招人幫手測試,
詳情入RC group 傾

推推推

已玩! 幫推

番工前一推

Lm

我得閒 可以幫手測試
呢家down 黎玩玩先

邊度開帳號

留名留名

今晚入黎睇睇

sorry
down左個主程式就見到
今晚先再測試

好想玩

升lv經少唔重要，最重要係升技

同埋唔係好想再掛幾隻生產系
一係就提升成功率

最怕又係單機魔力
自己一個人玩哂

人寵exp x5
技能exp x5

生產exp x2 其實已經好易升
礦獵木 就增加6lv以後既成功率

最多雙開
萬能屋就職學技
Npc 賣1-4lv裝
萬能屋傳送點
Npc賣傳送毛

最好就寵既1 lv出現率提高
盜賊偷裝率提高

岩晒我依啲打工仔玩
等樓主返黎再做testing

有得買裝 冇人做裝

如果真係限到雙開既話

得Lv1-4既裝應該還可以?

多謝大家既建議 歡迎大家今天入埋RC一齊testing

已經入左去喇巴打

得1-4裝你著到100lv?
30分鐘都唔止著4lv裝啦

我都係咁諗

建議比npc賣1-4裝其實係方便啲生產升到30就夠果啲用

如果覺得全程 人寵exp x5太快既 就整分段
例如： 1-30 x5 ,31-60 x4 ,61-80 x3 ,81-100 x2
100 up就正常exp.

其實我enjoy同其他巴打吹水,解任,打王,捉寵多
我就好少玩PK戰既

唔知點解玩魔力我好鐘意玩封師盜賊

巴打可以一齊捉寵喎
我應該都係弓格起手

應該個個都弓格起手架啦

萬大事等樓主搞好先

番緊家

大家一齊測試

依家傾緊ser設定問題,大家可以入RC一齊傾下

得罪講句，咁設法點解唔直接玩水藍

以前大把人空身出街

1. 戰鬥經驗倍率直接全lv x5 定 1-50級的升級經驗除2, 51-70除3, 71-90除4, 91-120除5?
2. 魔石賣出價 x2倍定3倍?
3. 戰鬥技能經驗倍率幾多倍好?
4. 生產採集經驗幾多倍好?

搞咁多嘢點解唔直接玩水藍魔力

本身預人少少 小圈子咁玩,
水藍開太耐,又多街外人

幫推
部mac未裝windows玩唔到

隻game冇返咁上下人玩唔起架

所以佢咪set微bt囉